[HKGBuddies]GFRIEND討論區(52) Lost the way Found the way

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！

Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，

成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。

2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)

本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung

生日：1995年12月07日（21歲）

身高：172.8cm

血型：A型

星座：射手座

出生地：首爾

學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)

隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當

專長：走秀、時尚搭配

興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)

本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린

生日：1996年08月19日（20歲）

身高：167cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當

專長：跳舞、愛笑

興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：第二主唱

專長：唱歌、演藝

興趣：看電影

個人經歷：

2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)

本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na

生日：1997年10月04日 （19歲）

身高：169cm

血型：B型

星座：天秤座

出生地：高陽市

學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)

隊內職務：第一主唱

專長：唱歌

興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)

本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi

生日：1998年06月03日 （18歲）

身高：165cm

血型：AB型

星座：雙子座

出生地：清州市

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當

專長：跳舞、演藝

興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)

本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won

生日：1998年08月19日 （18歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當

專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文

興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：

여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라

實現女朋友的所有願望

Yerin：

슬기(睿)로운 이웃(隣)

藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：

‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀

像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：

파워풀한 가창력의 소‘유주’

Powerful唱功持有者

Sinb：

mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비

擁有神秘魅力的Sinb

Umji：

엄지 척! 여자친구의 마스코트

Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)

2.유리구슬 (Glass Bead)

3.Neverland

4.White (하얀마음)

5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)

2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)

3.하늘아래서 (Under the Sky)

4.ONE

5.기억해 (My Buddy)

6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)

2. 시간을 달려서 (Rough)

3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)

4. 사랑별 (Luv Star)

5. 그런날엔 (Someday)

6. TRUST

7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)

Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO

2. 물들어요 (Fall In Love)

3. 너 그리고 나 (Navillera)

4. LOL

5. 한 뼘 (Distance)

6. 물꽃놀이 (Water Flower)

7. Mermaid

8. 나의 일기장 (Sunshine)

9. 나침반 (Compas)

10. 찰칵 (Click)

11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)

12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)

Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)

2. Fingertip

3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)

4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)

5. 봄비 (Rain In The Spring Time)

6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))

Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝

(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎

《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1

一位：

Rough (15個一位)

2016年 2月2日 SBS The Show

2016年 2月3日 MBC Show Champion

2016年 2月4日 Mnet M! Countdown

2016年 2月5日 KBS Music Bank

2016年 2月7日 SBS Inkigayo

(五台冠軍曲)

2016年 2月11日 Mnet M! Countdown

2016年 2月12日 KBS Music Bank

2016年 2月16日 SBS The Show

2016年 2月17日 MBC Show Champion

2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)

2016年 2月19日 KBS Music Bank

2016年 2月21日 SBS Inkigayo

2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)

2016年 2月26日 KBS Music Bank

2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)

2016年 7月19日 SBS The Show

2016年 7月20日 MBC Show Champion

2016年 7月21日 Mnet M! Countdown

2016年 7月22日 KBS Music Bank

2016年 7月24日 SBS Inkigayo

(五台冠軍曲)

2016年 7月28日 Mnet M! Countdown

2016年 7月29日 KBS Music Bank

2016年 7月31日 SBS Inkigayo

2016年 8月2日 SBS The Show

2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)

2016年 8月7日 SBS Inkigayo

2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)

2016年 8月10日 MBC Show Champion

2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP

2017年3月14日 SBS The Show

#7

應援歌詞(非官頻)

GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

#9 打榜攻略(by 銀飯的/智智/豬豬與懵佬)

刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上

2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)

3. 每一晚韓國時間12點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)

4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)

5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜

6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計

下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

好似講哂 諗到再補充

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,

電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,

同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計

所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

窮撚留名

晨早留名

新post留名

屌

早晨
留名

留名
1001終結者又出現

不能離開的buddy 留名

間中留名

呢個post名真係要正評

冇錯

早晨

所以咪有2個負皮

我的愛不用還 我自己會療傷

一日一長銀
戶口多幾銀

新post 留名
各位早晨

2頁留名

肥琳世界級
瞓

二頁留名

感動既係
國兒開post既topic終於正常🤦🤦

新po留名

我仲係lost my way

新po留返個靚名

崔俞娜飯 新post留名

留個名先

jor mei jelly dei

琴晚B仔話好掛住我

新post留名

鄭睿隣、黃恩妃已經found the way of beautiful!!

ff

係話掛住我啊

救命啊
成日不自覺望住肥琳啲相傻笑

你應該有轉黨嘅傾向

留名

法國好耐未見過乳豬黨紅字同圖海

成日笑既女仔真係好殺食
就黎比肥琳圈走啦

Lost the way.. oh lost my may

好掛著智仔live唱the way

新po留名
肥琳世界級肥美

LM

好掛住佢

我像瘋了 我像瘋了 回來吧

沉啦

去哂花心

扮工推唔到post

金韶情世界第一可愛得意同靚
Btw 正皮留名

丁恩妃銀河第一可愛得意同靚

情情有新節目
大發留名

鄭睿隣第一可愛得意同靚[/quote]

"Sowon's Driver License Challenge"

究竟可以整到幾多集好期待

新飯留名

屌你老母唔小心訓著左....
已飛機人

又食女

跪求字幕組整中字

訓得靚呀

升lv7 留名

之前仲有幾個節目未有中字 跪求整埋

Asuna留名

shing絲
我仲係6lv

lunch time

升上3500內就有lv7

留名
希望可以用兩個星期時間衝上top20

早晨留名

又一個變態佬

假裝巴

真飯+大神
唔拜唔得

159live....

少年你太年輕了，
上到頭200你一日郁到5位已經好勁

笑得咁好睇 天氣幾差都好 睇完即刻happy哂

笑眼

你知呢到巴打有幾癲
我有預感有日top 20會俾呢到巴打霸佔哂

琳仔真係好正

安姐假賤啦

安姐假賤啦真係好正

我琳好撚正

認真好難升，
我個排個rank卡住係150左右卡左成兩星期，
跟住就無心機再升

補返張相先，後尾我頹到圖都無cap，
睇住呢張先
廢事俾人話吹水

正啊！

招牌安姐

新post名竟然同智智有關，留名

利害....
我一直都響2500到2800左右上上落落，好難升上去咁

頭幾位 分分鐘係寫bot

meet & greet 親簽碟仲有少量可供認購
售價為每隻碟$250
有意請先dm hkgbuddies ig查詢

沉了

食飽又留名, 好多琳睇

今日MVP 我琳
好撚正

訓醒 玩完，生理時鐘又亂了

都話左架啦
今晚通頂啦你

瞓醒見到好多人講我琳
大家真係唔好再爭 琳係我的

肥琳由始至終任何時候都係世界級無死角

佢同我個鐘一樣

以前都係4點訓 而家9點

今晚試下迫自己早d瞓啦

通返日頂較返佢

的起心肝三日清哂啲圖去 疊埋心水搵嘢做

唉
真係唔適合讀書

Ch+ sowon

閣下所訂的gfd手燈於(21/04/2017，星期五)到

Your goods was identified to have leakage of water.

我都收到 帶埋電去試下work唔work先

乜唔送埋架?
但即場拆黎check好煩喎
問下佢有冇得留單壞左有冇得換啦

不嬲唔包電
請準備電去試

你的快件已被炸毁

換機換鏡執圖一定仲辛苦

3A電2粒?

3

3粒

正

拓情
希望情情一take過關

我琳啊

睇睇炒車
(燈)

唔知隊長中意咩車呢

AE86

FC

b5大神係咪會送部比佢

我要GTR

GFRIEND男經紀人的什麼動作引爆粉絲們的不滿？

粉絲們可是把自家偶像看成捧在手心裡的寶貝，不允許任何人怠慢他們，而GFRIEND的經紀人就犯了大忌，引起了粉絲們的公憤。

事情到底是怎麼回事呢？日前有網友在網路上公開了GFRIEND粉絲會當時的照片，該經紀人的一舉一動讓眾人討厭。

粉絲會上，Yerin說好像有東西粘在了頭髮了，摸了摸頭髮，並沒有向經紀人求助，但經紀人卻突然出現，摸了她的頭髮，粉絲們就認為經紀人根本就是多此一舉。

除此之外，經紀人還拉走了正在和粉絲們打招呼的SO WON，將她帶入後台。粉絲們表示喚作其他經紀人，都是在後台等的，為什麼非要牽住她們的手，明明就可以用語言和手勢提醒。

更有粉絲不滿寫道：“被經紀人牽手、摸頭和被同公司的男職員牽手摸頭有什麼區別？”直指該經紀人有“揩油”嫌疑。

粉絲們的不滿愈演愈烈，要求經紀公司出面回應，有網友自稱也是經紀人，但從不會出現照片中經紀人的行為，希望公司要好好教育旗下工作人員。

見人報了

腦海浮現左Bentley個名
下次問下先

儲緊錢買林寶

勁

情黨唔係唔送架法拉利比佢呀嘛

好多大神有錢養車
我入機鋪打兩轉灣岸算喇

情黨大神一人送一部

大家明唔明我係幾撚興奮 幾撚期待

唔明

訂左架 bugatti veyron

係街撞到個老朋友，起碼3 ，4年冇見，結婚後真係冇哂朋友，感概個圈子細到想哭

上黎識Hehe
歡迎pm我 做sp

模型

lihkg有得pm? 他日有pm功能搵你做sp晚晚快樂

bugatti veyron嘅紙盒

唔係停產左啦咩

好攰 , 等等繼續

都係lp610-4正

買架maserati比情情試揸下先啦

愈講愈誇

我第一眼睇以為係動作片code黎

9up無難度

sod-610

整返架Lykan hypersport飛樓

ching識啲野
但感覺超跑唔襯情情

梗係送架比亞迪

其實好襯唔考慮性格 話哂都娘娘

成龍.jpg

炸親情情點算

情情你叫架咩

基本上好多車零件都made in china

十八

銀銀與情情

收皮啦 銀銀你叫架咩

邊個負皮你個回覆

邊撚個負鳩我呀

check 唔check到架?

Sor lo 大佬

韓國人係咪中意自己國內牌子多架
但啲名都幾唔老黎...K.I.A

銀銀是大家的

差唔全部都係現代同kia

kill in action

奴工做到新post都唔知

現代等於三星，國內品牌肯定多人支持
全球都好出名，好多人用

我屌你老母 負鳩我做咩
銀銀係我架 唔係大家架

唔好咁啦，乖

一個垃圾豬飯話銀仔係佢既 豬飯低汁入落豬仔數

做乜又撻著左大神

其實佢都係想佢d回覆既負皮多過我開po開負皮姐
大家做下好心幫下佢啦
佢已經好慘架啦今晚仲要無得訓通頂

原來係國巴 明哂了

信唔信我貼其他女係到

我冇份負皮㗎 唔關我事

講開都唔記得負皮你

你平時都貼開架啦不過唔係呢個po姐

所以負皮數又+1左

_ _ _

呢到得琳黨最和諧 無咁多花心鬥爭

信 快點貼

垃圾連尼住出垃圾功能 我返舊登算鳩數

agger呀ching
琳黨熱愛和平

我見你咁慘烈有幫手正皮架但係幫唔到幾多

網路hay0

又-3

抵啦

睇嚟你要出返一兩張圖平息下d民怨

轉眼變-7 惡勢力

好團結

心心心心心...............................

嘟嘴B出現了

哦，仆街啦，真係唔見左人啦

佢擺明花心緊啦

去左隔離團

笑吓啦

我一個負皮都冇俾過

仲話人垃圾豬

真係出事 快d夾手夾腳拖佢返嚟

銀警長已經出左搜索令要將懵佬安全帶返嚟

講好左唔提呢個名

新人留名

偽毒男神

b 做咩事正咗咁多

呢個名已經深入民心

呢句說話出自於比乳豬認得既你仲難聽過操口

我係鬧豬飯 唔係話豬仔 唔好屈我
我失左蹤唔係去左花心 , 我係貼多啲圖比其他團既飯
等佢地可以更加專一 , 費事佢地花心飯我銀仔
因為銀仔只係屬於我自己一個架炸

去其他post貼圖既同時我自己要保持對銀仔專一
咁高階既技巧你地做唔到 , 幫你地做咁都要錯怪我
我真係好灰 唔想再同你地講野 我會用我自己方法繼續做落去

總結: 我會繼續花心

monglo아

好似話 豬仔份人...

過兒唔好再刺激佢啦

成日tk

各ict buddy聽日加油

加油

正常聽朝考宜家應該要瞓左啦
加油

唔想再見到嗰3個字
第一次當講笑 第二次我當睇唔到
講左唔好再咁叫 仲間唔中見到
好撚好笑咩

永遠G持懵佬

玩出禍

嬲啦 都叫你地啦
今次保你地唔到

你都係....
激嬲布甸啦你

我帶隊叫大家唔好講 係你地狂講

布甸息怒

考試加油

你都有講仲講好多次，你諗辦法氹番布甸呀

個果係bbg黎

巴打一齊加油

願考生考到理想成績

最多請返你食雪糕

個張雪糕coupon過左期仲未用

Ict巴打聽日一齊加油

睇真啲原來係布甸黎

dse巴打們加油

請問ict 即係咩科阿？

我都唔明點解你地要咁講
明明大家都係buddies
我唔會抵毀自己偶像架，玩都唔好

個個去完韓國見完豬仔真人都咁講 , 自己黨問題

收埋咁多豬圖唔出
口人

好似係 資訊及通訊科技? 再祝多次聽日考嘅buddies加油 考試順利

成班成日唔收油炒哂車

快d氹返一眾豬飯啦

好想比我豬食

即搵即執即出 , 我都冇影到十幾張yuju
連豬飯都話難影 我小薯算啦 專心影銀仔

炒車現場

豬飯

Sor9 心情唔好發洩下姐
不過希望唔好再咁講

長銀飯

less you all

dse buddies加油

Btw你出晒你啲豬圖未 我等緊你啲高汁圖

差唔多 , 要再去補貨

搵咩下世呀 猩猩絲打 親媽啦 我冇資格出

諗起一位巴打

全部大神GE高汁圖都要

你個4000幾張到依家淨係出左幾張咋喎，真係等你d圖等到2046

4000張得40張見得人
而家出緊個場係弘大 , 第一場fs唔識影相 , fail左得返十幾張

弘大影得400張相

拎哂d時間去睇第二三四五六七團
俾我都無時間執相啦

邊位

你地原來真係咁睇我

佢係短銀飯黎

睇唔睇到我個名呀 銀銀呀
銀銀=長銀+短銀

成日bubu個位

咁似某團啲舞

心水清

咁樣連貫啲 好似係

咁你又唔打晒出黎

係喎,未見過下世啲圖

D GIF圖好靚好正
豬仔呀

B仔頭上枝花真係好頂癮

좋아해 널 좋아해 BUBU

超級可愛

如何花心不被發現

各位晚安

널 좋아해
REALLY REALLY REALLY REALLY...

比豬洗左腦
REALLY REALLY REALLY REALLY...

訓

訓得著就好

琳仔保佑你

豬

post完豬圖訓

死啦點解我會睇得明

花心嘅潛質就係會睇得明其他團嘅野

아니에요 專一清泉

우린 결국 만날 거야

布甸凌晨發功放靚豬圖
仲唔訓....?

唔小心醒左 瞓唔著

快d放鬆下然後再訓番啦

豬仔天音要我叫你地快d去瞓

一合埋眼就好多野諗

聽住豬仔唱歌會好訓d，好似係
不過都開始天光啦

唔經唔覺你地又6點

剛剛睇到段tweet 原來女友啲記錄比我本身知道更怪物級

成班

露左餡啦

一日一長銀

一日一B仔

早呀，依幾日女友冇公開行程.......靜

情豬黨新飯留名
搞咗一大輪，終於唔洗再做cd rom

抄我

恭喜

歡迎

多謝巴打
[url][/url]

未用過高登就用連登，唔鬼識用

加入咗都可以做cd-rom 好似我呢啲專職mon post

冇del到個[/url]，覺得自己成個白癡仔咁

我都係做番cd rom好啲，廢是出黎笑大人個口

無人一開始就識所有野嘅 唔好一來咁負先

所謂百屌成材 唔柒唔大
放鬆d就ok 呢到好文明
個個都好開通好包容的
好似係

好似係
早晨各位

多謝各位巴絲包容
一見有人應我就好開心終於有得參與討論
每次有人覆我就想覆番人，如果唔係就覺得自己好似已讀不回
覆多幾次又覺得自己好多廢話

其實我都乜唔識佢地都成日笑我同負皮我
習慣就好

其實唔洗識多野
小心有d禁語唔可以亂講
同埋叫肥琳世界級可以機率召喚圖海就ok

阿強咪借啲易promote

認住一個叫唉_嘅會員 佢最低質

冇計啦呢牌谷左好耐冇叫春

多謝咁多位buddies巴絲關照，好有愛

一朝早就狙擊唉巴

同過國兒懵佬wtsapp過先知咩叫有愛O
利申:非gay

躺著也中槍

我屌你老母 竟然4點訓著左
起身去濕地公園打下雀先
唔係再訓今晚又訓唔到

睇左아린

好撚基呀仆街

做乜又狙擊我

歡迎
認住我 成個post得我一個係專一清泉

明明講緊開心野😒😒😒

呢兩個直頭係大愛
男女都岩

CB期過左 可以FF(好似係
新飯表演下先

早晨
新飯多d上黎吹水

我相信咁辛苦申請到ac，然後set姓別係女
一定係真絲打黎

學我唔訓

你瞓醒未
咁邊個係아린?
利申 唔識

而家醒醒地
一個同我一樣天真無邪既人黎
你地唔需要識

連登有真絲架咩你諗多左啦

我咪係囉

我真絲

無架 呢到全部都有丁

我咪紅字真絲

fs夠未唔好污染新人

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭
能持續獲得糟蹋亦滿足

追返post 我冇講錯野都比人負皮十幾粒
我潛先 呢到啲人好惡

而我聽見下雨的聲音 想起你用唇語說愛情
幸福也可以很安靜 我付出一直很小心

我在你的心裡 有沒有一點特別

跟下大隊好wo

我的愛不用還 我自己會療傷
妳竟拔下戒指 放桌上不帶走收藏

神曲

Sor lor Post銀仔叫唔到春

Lm

你咁講,我會嬲囉

追求甚麼 都是空洞

做乜咁大怨氣咁
講比姐姐聽等姐姐開心下

多謝你第一個回覆就Quote我 我巧kai心

真絲？ Sor lor

她或許不完美 任性的小缺點
安靜的嘟著嘴 就是想你多陪一會

CB後個個都痴q左線

懵佬巴打記住多多關照小妹

呢張影得好柒

一日有我係到都冇人敢恰你

銀仔問題

廢是獻醜

agger 第一場冇望過我
一係望fans 一係望親媽

我都唔記得左講過 cb期唔比ff叫春

費事阻人追post咁回事

笑
自身都難保

mb上班沒女友

我真係絲黎

你都唔係睇女友架啦

我屌你啦 女朋友幾時cb

我嚴格遵守呢條規則

死gay佬

嚴選最低質buddy
1.唉
2.轉角46
3.唉_
4.change angle
5.ugh_
6.下海46

收皮啦死厹成日借d意聊我

唉x3
轉角x3

藍絲留名

低汁豬飯

銀仔萬歲

呢句岩聽
獎多你一幅長銀圖

各位早晨

係咪有新飯呀
新飯至緊要記住
金韶情永遠都係世界第一

點解我望到有字

Good摩羚

早

發現家陣放一日假個時 係追唔番晒啲綜藝同replay vlive

btw呢個名幾好

追多過一團係咁

我冇追過其他團 我只係積積埋埋 所以有好多未睇

新飯更加要記住
丁恩妃永遠都係銀河第一

新飯永遠唔會知
以前豬黨有幾風光

我積積埋埋夠睇到中秋
今晚可以一野睇曬女友去R洲

豬黨不嬲都係專一清泉

歐洲我都未睇晒

豬黨不嬲都係比人欺負

比人欺負慣

專一清泉

歐洲同多個vlive 同behind都未睇
放假 有時又冇心機睇

開完會嘅新飯上水留名
歡迎新飯

成班gay佬扮絲

利申: 藍絲

近期既綜藝我全部睇咗頭一分鐘就無睇
邊個夠我慘

做乜唔睇埋落去

諗住唔好哂左支鏡去打雀 點知落雨

睇下B仔放鬆一下

豬黨之前真係強大 直頭水泡豬既出現就開始衰落
宜家見親豬黨叫春都係喊住叫

東方絲

無啦無啦
大黨沒落

摧毀一個黨真係好簡單

首先扮黨員
再拋棄佢 再自己起個花名(水泡)
完

第1大棄豬黨員就係懵佬

佢首名棄黨

我不嬲銀黨

良仔巴

銀銀美懵佬(豬已棄)

Gf post得返5個黨

然後扮豬黨又拋棄豬

瞓教

肥琳世界級
琳寶貝我來見妳了

唔緊要啦 總有愛豬專一人士
我就係其中一個豬飯

又比人圍
懵神不如都去番去瞓下先

阿強重係度既

佢個心已經比銀仔偷左啦 永遠都係銀仔嘅人

一粒巴真係好專一 我見親你都係為豬仔叫春無花心

有咩用
佢單挑滅左黨

懵佬一騎滅黨世界級

同班frd睇波
見到其他黨咁混亂琳黨表示

百人斬

我冇咁勁 係豬黨內部唔夠團結
用個樹神做離間 就中哂招

搞散豬黨之後仲要抽水補尾刀

收到哂，兩位大佬

煙消雲散之豬黨

想睇豬黨重出江湖

因為趕住upload

仲有唔好唔記得
鄭睿隣無時無刻都係世界級無死角

唔係離間 你係叫我地兵仔打項羽

下世巴係邊

想當年早半年 一到夜晚11點就上水嘅豬黨
紅字洗版
再也回不去了

個陣紅字豬海叫春冇人敢斷

我要做支花呀 快點來咬我

笑而不語

身為B黨就咪咁變態啦

其實支花先係我，我比B仔咬嘅

又要扮工先 btw我都好耐冇叫過春

新飯只要記得崔俞娜係宇宙第一就ok啦

你單挑6黨嘅唔計啦

I will be back
依家去改名先

強勢回歸

回歸去另一個娜女神

單挑完最終咪又係入番黨

幾時又變返絕劍

係嘅大佬

好似改過做銀豬棄懵佬

今次個名後面澄清左

屌那媽再咁mon落去有牌都冇得瞓

真瞓

得罪講句

黃恩妃先係世界第一
In SinB We Trust!!!

絕劍已死
邊個再踩我豬黨就11連擊佢

即係之前唔係啦

唔記得咗覆你添，sorry大佬

不嬲都係呢個娜
無耐之前先發覺Asuna都係娜

係幾高質嘅 不愧係B仔老婆

水泡 好似係我屌懵佬先
原來我累左豬黨

錯
佢桐人黎 玩開solo滅黨

白到就黎唔見左

黑色劍士
見到asuna受傷(銀仔剪左短髮)
就痴左線 要保護asuna (銀黨)
繼而拎出第二把劍
摧毀當時最大黨(豬黨)
完成偉業

轉名歴史可以睇番呢份野
琴晚得閒更新左黎

舊POSTs

千祈唔好講世界第一金韶情壞話
傳聞個後果同十八有關

btw成班gay佬扮乜絲打
呢度得shingshing係真絲

agger 成班去完泰國變撚哂男扮女既人妖

專一團飯
真絲向各位早安

情黨隱藏boss
好多大神都情黨

po返啲關於豬仔既野啦

好似係唯一一位仲未有認證既大神黎

與伴舞

又想引導人_ _ 跣我唔到

希望大佬睇唔到啦

屌哂你吔老母

佢成日公開話鐘意豬仔
希望有機會成為好朋友

已經做左

邊個

yoonb同我好熟唔會斬我
上次我先話完仙隊mk
個頭先再開新po幫手宣揚
你說對不對

上次豬銀vlive已經講左佢地越黎越fd
銀仔仲好妒忌添

shing巴嚟㗎喎

你認錯人?

大膽了

過兒你大獲啦
今次我都幫你唔到

過兒你數定邊18碌啦

國兒(18碎)

今日好熱鬧好多大神都有現身

我呢d小薯都上水睇下大神

大家想離間我同yoonb既關係無咁易

國兒B唔理我了

好sweet

低質日本妹

好似

好想聽umji彈住結他唱The way

做咩姐你

送張豬過你啦(私人珍藏)

唔好呷醋啦

你走啦我唔想搞大佢

絲打拒絕人

沒有唉巴的世界,我怎麼能生存下去

好gay

佢太花心
你就唔同啦
專一既代表
每隊都專一一個
唔會剩係花心特別幾隊
又有古銅色既膚色
又有錢又有靚仔又識潛水影相執相
講起都濕濕地幾時幫我私影

WHO FUCKING CARE

我都有

送返張性感長銀比你

受寵若驚

呢到到底有幾多角關係

做咩姐你我對你咁好
你咁對番我

好恐怖

大愛畢地嘛
就是這樣吧

其實呢張係我珍藏

無眼睇

呢位ching d尺度仲勁過我

我都好想聽umji同yuju用結他自彈自唱
但好似冇咩機會比佢地咁做
得vlive
2:43
同weekly idol 試過

利申:新飯留名

仲乜鬼你地幾個又開始低汁

佢引我先架
送番張b仔珍藏補番數

正....

上面個d
我清純豬比你地放埋咁既圖

又屈我

你可以學18yoon巴咁樣應該可以阻嚇佢地蝦乳豬

無咁勁

不如分夠28 look

明明你用長銀先
我銀仔一早已經放棄左性感

唔係人人都做到18碌更莫講話28

其實張長銀好正常 講下笑姐
Sor lor

New post lm

1碌都做唔到

短銀黨第一次留名

其實我都係講下笑姐
成日都sor lor

你1碌都無

我笑左出聲
係咪我諗左其他野

你都幾幽默

原來我改過高祖

動漫 月色真美好撚青春好 羞澀

大家好 我冇事番黎啦
咁多位清有冇掛住我

你係咪想做真正既過兒

好大既官威呀下大人

冇

sor lor

無

懵大神出動
潛先

係我唔好話佢先
sor lor

No....你邊位

Sor lor

原來下星期周偶有b仔

差啲唔記得你係乜水

hi
到我潛，保重各位

有

沉

偽毒出哂街

一早習慣哂
有女既去溝女
花心既去花心
半個月後final exam長潛溫書

等睇今晚上返水

高質畢地留名

早 唔小心訓左

除左講恭喜之外都唔知講乜嘢好

唔洗返工搵錢進貢女友咩

都係唉巴最好

仲未有得收工

邊個再話韶情mk我就劈開佢十八碌

斬完18碌去m記炸成十八雞

韓式醬勁難食 韓國得女朋友係好野

早 也

蜜糖芥末世界級

得蜜糖芥末同麻醬高汁
其他狗也不屌

點解m記唔肯俾蜜芥長註
有蜜芥真係分分鐘可以一日啪一盒雞

Gfriend - Solving murder case (Eng Sub)

蜜糖芥末同甜酸醬世界級正

乜事......

各位大佬幾好嗎

YEAH!!!

我B

情情

[스마트 학생복] 17년 하복 Color Chic 'SMART X gfriend' 메이킹필름

好靜

上個水先

呢排忙到抽筋

如果我而家琳海叫春會唔會俾人屌
唔腦魔

有少少掛住銀仔

黎啦

乜咁啱呀陳生

召喚圖海

ok

唔只呢排喇你
你好少上黎

考埋聽日地理就可以追返銀仔啦

加油呀巴打

肥琳攬住

炸住咁多先
肥琳世界級

肥美琳世界級

今次咁低火力

真係想我大炸?

炸到開新post

咁癲?
咁4張4張炸應該要用埋舊圖

夠膽你就逐張炸

真係要就實夠嘅

冷靜

我就好冷靜嘅

大你唔到

勞碌辛苦工作既一日終於完結，頭都痛埋

智黨

FIT哂

辛苦哂老公巴

如果我唔冷靜應該已經爆左post

獨自守在空蕩的房間
愛與痛在我心裡糾纏

想你的夜
求你讓我再愛你一遍
讓愛再回到原點

你，好不好？

我想哭 你可不可以暫時別要睡
陪著我 像最初相識我當時未怕累

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好
繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老

Love you, no matter what

了解這個你 沉迷這個你

全都怪我
不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱

他不愛我 才捨得曖昧 他不愛我才沒願望去擁有我

不見你會想你

GF Taiwan facebook 話snowflake再版
咁係咪姐係一二輯有機會...
但一二輯好似唔同公司出
不過係齊專機會呀大家

忘記了擁抱 忘記了微笑
忘記我們曾經是那麼那麼樣的好

我想問 親愛的你把感情升等 朋友變成情人
可不可以 告訴我標準 不要讓我一直等

你快樂就好

我真的很想妳 妳知道嗎

妳是多麼的完美

長銀你在哪

久違了的叫春大會

我願意繼續默默的保護妳...
因為 妳每次的笑容 就是我生命的動力

我想令妳更感動

Always on my mind
Always always on my mind
That girl is on my mind 24/7 365

HKGBuddies ff大賽2017

看著天上的星星便想起妳 銀河仔

不期待你會再次回來
但依然無法放棄 這厚臉皮
這是我唯一剩下的本能
眼看著遠方 無止境跟隨著你的我

d詞有double meaning的

銀(懵)黨vs琳黨
好睇過歐聯決賽

抄me

本是同根生

無gif可唔可以參與叫春

巴打,我都唔貼gif,未又係叫春
長銀 銀河系第一

文字叫春都得嘅

我貼你叫

在有眼淚的雨裡 那裡都是你
擦乾之後就看不見你

願你可 於他方過活 別來無恙
人在某異國 但遺下印象
自那天 暗自蕩漾年少的空想
隨著你別去 路太漫長

喜歡妳的人很多
不缺我一個
我喜歡的人很少
除了妳沒有了

今晚咁難得。。。
唔知有無機會見到紅字豬黨呢

屌你 好貼唔貼貼17

我猜不到你真正的感覺 思念寫成臉上的黑眼圈

睇到我

嘩 好高汁喎

都唔記得打番D文字

看你背面 我身體欠自然
看你正面 兩手失控再顫
看你笑面 我開心數夜數天

即刻放開個女仔

今天裝開心 下次會更逼真
今天想休息 下次再傷心
你我的身邊都只得你我的話
得一種身分 定會更相襯

一日一估歌仔時間

我已遇著 我欣賞的眼光 情令我瘋狂 未可掩飾那份狂

愛一個人是不是應該有默契
我以為你懂得每當我看著你
我藏起來的秘密

在夢中我的宇宙裡
只有妳和我 我成為了地球
妳環繞著我 月光如此閃耀

好一個凝望！

感謝智

依首歌 完全係正

WTF?

做乜鳩

想你想得好孤寂
我想你想得好痛心 向天大聲喊愛你

係咪please save my earth 中字

Rough orchestra ver.

繼續吧

加埋個搖鈴比智仔

途上有你 熱我心窩
心中衝勁 好比火
身邊有你 心中有你
前面山坡 必跨過

等你地訓哂先秒爆po 想爽下

係 d詞真係 我睇住嚟聽
唔知係條片低汁定我個mon壞壞地
越睇睇濛

嘻呀嘻呀嘻

好難會瞓哂

偏唔瞓覺，肥琳巴有時差頂住

咁我開53 單機推爆1001

btob

唔好慢過我 , 我認真

你開個53快過呢個爆就好笑

呢首d詞又係劈中哂

何必呢懵佬

屌佢老味佢真係開

佢真係開咗個53

唔好過去住由佢發下癲先

佢瘋癲左

佢呢排受左啲咩打擊

係咪會有過萬張銀仔

大家加油 唔好慢過佢

成個post得銀仔

唔好輸畀個痴線佬

我都諗起呢張圖

有智，好想回

一個留言3,4張 一個po會有3000~4000張銀仔

係度回啦，唔好阻止佢解放

幫手推下先

all chi jor sin

弱弱的

No eye see

起翻身望post, 真係叫春

六黨集結

集合眾人之力

冇智圖，無法協助

我有

銀仔我都好掛住你

都係覺得黒琳好睇啲

枝頂癮花真係好可愛

因為佢係B仔個頭上面

呢到都未去到我圖庫嘅5%
後面大把金琳正圖

幫推

頂........懵佬發癲
又要推爆依個post

証明左女友唔cb 先係推post 最快

你地搞乜泥.......

可以叫春，正！

是咪有人嫌我今朝個炸唔夠大火力

正常推算啦
懵佬發癲就要同佢一齊癲

寫code寫到頭爆諗住上黎放鬆下就見到懵佬發癲

我都蓄落左好智
出聲就有

低汁po真係低汁po

唔緊要，一次過save 哂啲圖

最低汁應該係新果個53 post

谷得太耐要發洩返d出嚟

我都唔po舊圖既
我PO啲銀你地90%都冇放過上黎

大家加油爆埋依個post

B仔....

叻喇叻喇

我廢事阻大家討論先開新Post貼銀

一下爆得太多要回下氣先

以前貼相都係凌晨貼 , 人地起身唔岩睇可以直接飛 , 費事返工時間貼圖爆data
而家24小時都有人 更係開個新po貼啦 , 唔岩睇可以直飛哂頭過幾pages
去韓國所有時間都冇save圖 我開黎當幫自己save返

我見大家冇乜聲氣先諗住圖海叫春炒熱下個氣氛

慣啦，咁岩呢幾日又無公演，係悶左啲

今日已經推左十幾pages啦

我叫之前有問過先架

基本野啦

所以話無cb 先推得快，次次悶就叫春
每次一樣

呢10日出淨係銀既圖可以有300張
真係多左好多飯 , 以前一個月都冇咁多

我新飯

170411 Ji Sangryul’s Bravo Bravo
sinb

拍weekly?

post到手軟 放棄 自私save算

你見我已經停左手

而家排版唔係計更新時間 似reddit?

其實韓國bb完全唔cute

右上有得set

唔係post內 , 係音樂台

唔知係咪我bug咗 我全部post都跟時間 係中間sip咗你個53係到

應該系統知我一個單機 唔比我置頂

+1

會唔會掉我入黑洞

原來HKE個Gear都係buddy
唔知會唔會係呢到巴打

應該唔會掛

搵人做過實驗 幫手推一下

花輪同學
呢個消息係邊到聽返嚟 呢牌好少睇打機野

唉嚟啦嚟啦

回來了 即係自己推唔到post , 幾好

我原本諗住幫你銀海推
但我拍撞

撞硬 不了

呢張wallpaper好有歷史

初出道嘅Arena雜誌

我個login screen係flowerbud個張

用緊17' seasons greeting
無得輸

一直都好鐘意呢張
望住佢地笑寧舍有精神

無聊一睇 , gb

係hkgbuddies既 , 我送野比你

tg me

一定用呢張

出左街食飯 夜d yo你點see

仆街仔

花心之最

全張圖咁多個人得琳仔同智被人遮住咗
被逼害

肥琳走左去咸濕呀joy 先比人阻住

Joy

智仔請病假

咬咬

肥琳同joy fd 底黎

所以咪要飯埋

友團應該可以，琳琳唔會嬲

自己成員都🍇 , 你覺得呢

🤣🤣🤣 咁好尷尬

喂喂喂
冇人睇住就咁樣

以為推爆咗呢個post添

佢張wallpaper同我一樣

飯小女友，多數都打機勁

上過na鑽算唔算勁

鑽都唔勁？

S2 S3都鑽過

而家eu個賬鳩打好似金
冇英冇runes冇雙排

你班痴線佬真係可以唔訓教

算 唔訓啦 費事今晚訓唔到 聽日去潛水

24小時永動機

懵佬小心猝死

如果有一日見唔到我上水 大家唔好掛住我

懵佬

唔好呀

扮工健生

又做乜鳩野呀

懷念廢青同buddies打機嘅日子

早睡早起身體好
[black]請珍惜懵佬[/black]

打住牌玩爐石等睇波
真係好撚頹

覆錯

你所有妻妾,會好好幫你照顧

我會掛住你

丁恩妃會掛住你

每次追post一碌到你/轉角留言都會笑左出聲

佢2個=畢地棟篤笑

我們的笑匠

各位good morning

仲諗住一訓醒 會睇到圖海推爆post

廢事啦

瞓

肥琳世界級

琴日好多圖

早晨
原來未爆post

咁快放圖

好多圖呀

김소정 정예린 정은비
최유나 황은비 김예원
여！자！친！구！

第一張肥琳突然矮左咁多

小鳥依人

起身溫書

瞓咗冇睇
post53推爆未

好想做B仔

影到琳仔仲矮過銀仔

睇黎男神好掛住我地遲d考完試去過大海搵你玩

x2半個月後exam
放工又要溫書

6月中我都要exam

誰輕輕叫喚我~

無
你可以收皮

一早耍花槍

瞓咗一陣就推咗咁多頁既

國兒唯飯

今日會慢返d

偽毒

你兩個好gay

170314 [ENGSUB] GFRIEND(여자친구) Bingo Talk CUT (Part 1/2) @ THESHOW

170314 [ENGSUB] GFRIEND(여자친구) Bingo Talk CUT (Part 2/2) @ THESHOW

附上下車女神擷圖

點至下車

為左國兒放棄埋日本妹 真愛黎

yerin好似染返黑個頭

你2個幾時去紅館講棟篤笑

一男一女都叫gay
btw我目標係下世男神講起都濕濕地

又染好傷wor

咁後生就早洩

有無相
黑琳襯佢多啲，私心

其實金都靚 但黑色真係有加乘 Gfable

國兒係絲 ok?

終於考曬試啦
即刻追返晒d團綜先

其實我真係絲黎有幾多人真係以為我係巴

你搵返銀仔得嫁啦

娘娘新歌好好聽

金鐘國咁大隻既絲

我鍾意金
覺得佢染左金 之後開朗左

只係節目上收斂左

打死都唔信你係絲

原來你去秦國

agger,鐘意黑色琳琳

男神國兒 回不去了

邊個係娘娘

金髮不再

我心目中娘娘係情情

宜家好似變左highlight咁
不過佢漂完就算上返深色 都好快甩
除非keep住再染深色

__ __呀

就咁望又好似唔係highlight

呢隻似b 仔highlight

d相太blur 睇唔清

做咩jelly

咁你中伏了

我有去但你地認錯人

Sowon都染番黑，SinB無左駁髮，全新造型準備cb

5月cb

唔撚好係repackage comeback 呀⋯⋯
真係冇錢

認真,國兒係幾靚女

你都幾靚仔hehe

將muji睇左做umji係咪無得救

真buddy

烏黑色的銀

唔好搞我銀啦

睇慣左啲髮色
咁快又轉
唔通開口中出repackage

轉完髮色會唔會轉長度

絕對冇燈啦我今次
只不過係唔想佢地咁快cb

長銀is coming back

一年3 cb 都幾正

無假去呀唔好呀

全部剪短不是夢

邊有攪你個銀呀

唔好啦，除左銀我唔覺其他成員carry 到

有豬唔貼貼我粒銀仔

真係冇假 追得今次追唔到下次

等睇有人貼短髮女朋友

咁岩見到姐 唔貼lo

難分真與假，真係係絲咩

智妹冇轉到

同佢交收過幾次
中性打扮真係分唔到

琳仔預備到cb期間只少染+漂左3次一定好痛
不過而加染返深色就唔知再痛

竟然是個boy

真係絲，有機會你見到國b摸下佢驗證下就知

好期待，機會又黎啦，飛雲!!
不過又唔想佢地太chur，最好6月打後cb最理想

好驚
btw東方巴係咪親自驗證過先叫我體驗下